GShock手錶一問

請問各位Ching 其實豬shock呢個野係咩黎？有咩用?

我都有依款錶
之前睇過說明書好似係速度計
計完時之後會郁
但唔知咩單位同點睇

分鐘計

深宮計